\subsubsection{Esito Revisione dei Requisiti}
\input{src/ResocontoVerifica/src/FaseProgettazione/src/Esito_revisione_requisiti.tex}

\subsubsection{Analisi statica del codice}
\input{src/ResocontoVerifica/src/FaseProgettazione/src/Analisi_codice.tex}

\subsubsection{Technology Baseline}
\input{src/ResocontoVerifica/src/FaseProgettazione/src/Premessa_TB.tex}

\newpage
\subsubsection{EAC - Estimated At Completion}
\input{src/ResocontoVerifica/src/FaseProgettazione/src/EAC.tex}

\subsubsection{VAC - Variance At Completion}
\input{src/ResocontoVerifica/src/FaseProgettazione/src/VAC.tex}

\subsubsection{AC - Actual Cost}
\input{src/ResocontoVerifica/src/FaseProgettazione/src/AC.tex}

\subsubsection{Indice di Gulpease}
\input{src/ResocontoVerifica/src/FaseProgettazione/src/IndiceGulpease.tex}

